# Comandos

- Se utilizó el comando **RR.exe** en la terminal de Windows para renombrar los archivos de imagen de las carpetas "fake" y "real". Introduciendo las líneas de comando **RR.exe * "mid_" "img_"** y **RR.exe * "real_" "img_"**, se modificaron todos los archivos que comenzaban con el prefijo "mid_" y "real_" respectivamente, por el prefijo "img_". Por ejemplo, si un archivo de imagen se llamaba "mid_436_1111", éste fue modificado por "img_436_1111" (Lo mismo para los archivos que comenzaban con "real_").
- Para generar los archivos de salida, continiendo un formato que identifique el nombre actual y anterior de los archivos en la carpeta, se utilizó el comando **ls -l >** en la terminal de Git. La línea de comando empleada para generar el archivo de salida para las imágenes de la carpeta "fake" fue **ls -l > renameFake.dat**; mientras que la línea de comando para las imágenes de la carpeta "real" fue **ls -l > renameReal.dat**.
- En el terminal de Git se utilizó el comando **mv** para mover los archivos de una carpeta a la otra. Anteriormente se había creado una carpeta llamada "dataSet", en donde se almacenarían todas las imágenes y los dos archivos creados .dat en los incisos previos. Insertando la límea de comando **mv * ~/tp3-data/dataSet** en las carpetas "fake" y "real", todos los archivos situados en estos lugares se movieron a la nueva carpeta.
- El comando **tar** es utilizado para generar archivos comprimidos en las terminales de Linux. Al utilizar la línea de comando **tar -cf 16-06-2020dataSet.tar dataSet**, se genera un archivo backup comprimido de la carpeta "dataSet", en el que se incluye el nombre del archivo junto con la fecha en la que se realizó.